{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050135",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042945",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포힐링하우스펜션"
    },
    "text": "ヒーリングハウスは鏡浦海辺に近い山大月里という農村に位置しています。 農村部なので田んぼや畑や小川のビューを楽しむことができます。 夜には美しい星が見られ、鳥の鳴き声やカエルの鳴き声など自然の音を聞きながらリラックスすることができます。 ヒーリングハウスはA棟とB棟の2棟で運営され、一軒家ペンションです。 ペンション内では禁煙が厳しく行われており、退室の際には簡単な整理と整頓をお願いしています。 退室後は客室点検が行われますが、寝具類の汚染や施設物の破損が発生した場合は費用を請求することができます。 ヒーリングステイペンションは田園村に位置し、周辺には便益施設がないため、入室前に買い物をしてから入ってくる必要があります。 また、洗車や電気自動車の充電は禁止されており、22時以降は事前に連絡してから入室が可能です。 未成年者と青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者入室の際には払い戻しもできません。 バーベキューは客室の芝生やデッキで楽しむことができ、炭グリルも提供されます。 しかし、個人で用意した火器の使用は禁止されており、炭火は芝生でのみ利用できます。 一軒家ペンションではプライベートに滞在でき、メゾネットタイプに乳児動を同伴する場合には安全に注意する必要があります。 ペンション内には広い駐車スペースと送迎サービスも提供されています。 また、インターネットが利用でき、基本的な調味料や周辺の観光地情報も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒーリングハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヒーリングハウスは山大月里という農村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウスの周辺で楽しめる自然の風景はありますか？",
            "answer": "はい、ヒーリングハウスの周辺では田んぼや畑、小川のビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "夜には何が楽しめますか？",
            "answer": "夜には美しい星が見られ、鳥の鳴き声やカエルの鳴き声など自然の音を聞きながらリラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウスでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ヒーリングハウスでは禁煙が厳しく行われています。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をお願いしていますか？",
            "answer": "退室の際には簡単な整理と整頓をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "退室後には何が行われますか？",
            "answer": "退室後は客室点検が行われます。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウスでの宿泊費用について教えてください。",
            "answer": "ヒーリングハウスの宿泊費用は、寝具類の汚染や施設物の破損が発生しない場合は費用は発生しません。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングステイペンションの周辺には便益施設はありますか？",
            "answer": "ヒーリングステイペンションの周辺には便益施設はありませんので、入室前に買い物をしてから入ってきてください。"
        },
        {
            "question": "洗車や電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "洗車や電気自動車の充電は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "22時以降は事前に連絡してから入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者と青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者と青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは客室の芝生やデッキで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "炭火の使用は制限されていますか？",
            "answer": "個人で用意した火器の使用は禁止されており、炭火は芝生でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での滞在はプライベートになりますか？",
            "answer": "はい、一軒家ペンションではプライベートに滞在できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には広い駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウスでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ヒーリングハウスでインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地情報は提供されますか？",
            "answer": "はい、周辺の観光地情報も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 628
    }
}